全部人同我入黎投票

雖然係tvb!唔好屌住！
但係我地一定地撐佳芯bb
佢發聲發到比人封殺
好簡單download bigbig fun就可以投
視帝同最愛女角色都記住投佢

最後記住投埋連登鐵膽

bigbigfun唔夠下載量要上黎乞？

係咪搞錯左呢

洗唔洗幫襯埋bigbigshop?

推